冇錯, 激進派係立於不敗之地, 由你溫和派想作出反擊,置激進派於死地,你已經輸鳥

有名你叫激進派, 接納唔到共產黨同溫和路線, 當溫和派係共產黨D戲子好正常

但溫和派接納唔到激進路線, 並作出反擊, 置激進派於死地, 已經等同對外宣布所謂既溫和派係假既, 強硬堅持和平妥協談判既強硬派先係真

姐係好似大家平時聽得最多既披著羊皮既狼咁, 話自己係溫和派, 同爭取溫和派選票, 只不過係美化自己既政黨同自己D支持者而已